正視聽：叫人出港島嗰啲都係鬼

今日話到明七區 每個人係自己個區都熟啲返屋企都安全啲出左港島嘅話依家咁多站都封撚左咁你到時喺港島點樣走
巴士小巴一定check
搭船過尖沙咀 不可行 經過上次其實一早有班狗係天星碼頭果邊等你
上幾次和你塞 搭船去坪洲再轉 你估咁易返九仲會俾你咁做咩
又或者徒步行過海隧道呀？？

唔好出港島 唔好困獸鬥

聽日一戰，睇到呢個手勢就向前衝 打返轉頭

你分化

講真話冇人理你

分化po

真係唔明，岩岩係港島輸左次返港島做咩

pull

想去邊未去邊囉

因為吹雞嘅係民陣/李卓人
班友根本唔係為贏
(分化post)

咪鬼再話點點點就係鬼啦
其他手足都有自己理據 不斷強調邊個係鬼係度搞分化有咩用 ??
話過唔好係咁專注捉鬼，分化 唔該你改下啲字眼 改下看待其他人意見山態度

真，好多po問下好唔好轉場分多區，都比人話鬼。問下姐好似殺左佢咁

P牌仔，雖然我都系，哈哈，七區？不如講夠十八區，一區捉十個，180個都夠數羅，十八區你夠人咩，你夠膽咩，港島都沒膽，仲話7區，929，930，就系要搞到你不敢再出港島
另外
陳雲話你知，港島見，中共最驚人民有力量，團結即系力量，六區沒嗮力量，

六區分化燃，六區不如返屋企訓教，甘驚，夠之後被共產化驚咩

國慶日，popo夠膽燒槍，搶國慶頭版，講笑吧，最好來多次六四2.0,全世界都望住你，你就走不到，沒得狡辯